美股認真討論區 MCCXXXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

今熔

呢個

黃金直落
美匯直上

nndm

好想put aapl

最後逃生門

酒牙

開市清左啲option先
驚驚

美女冇力
外圍升到咁，佢都可以軟

盤前真係好精彩

犇市紅盤高開,唔怕!

U做咩 今日咁精神

無力跌我想建倉

暴巴出手

NQMAIN穿左key support 13860 發生咩事

sosad
上twitter就有
咁樣對俾左錢既好唔公平

BITCOIN drop to zero

多謝果位巴打課左金 提各位要買bynd

死神圖

對牆內人士好唔公平 玩串左個party

淡友大奇跡日？

清蒼派今晚龍霸天下

走呀

未WO,仲係4幻8

今熔酒仙

隊到應一應

好友掃貨日

個倉仲龍緊

準備崩盤

比封大利是黎得唔得先

暴掉 坐穩

ok,fine,我無twitter睇唔到

熱門中概股富途（美：FUTU）今天美股盤前反彈近15%，現價報172.7美元，而上周五收報147.57美元，挫逾6%。大摩首次覆蓋中資互聯網券商富途控股，稱富途為證券行業的「顛覆者」，有望在經紀領域乃至財富管理領域成為贏家，予以目標價253美元及「增持」評級。

開市不問價清倉

連郡情緒係極度恐慌

QS 係咪要落地獄

準備the big short

菁蒼

垃圾美女

比fed嚇親

s&p500 喺條向上阻力位個度
震下落下好正常啫

盤前酒

波巴點睇Tesla

西蛇唔使錢
係人都識選啦

很大的泡沫

Fed子唔係話繼續放水

最多咪跌到700

GOOG巴轉做龍軍

唔想買ETF

有冇人等nndm同bngo回落掃貨？

12x 靚價
Y NOT

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

無啦啦話no bubble 連郡信奉靜靜地贏

MTLS

750我放曬所有其他野買tsla
跌到700我孖爆

澳蛇上咗龍軍船

有冇人用IB睇唔到OPTION價?

唔穿13800其實根本無事

如果屌穿直上 咪更加麻煩

no bubble 唔係冇事咩

點解冇啦啦叫酒仙

normal hrs先睇到

係個大圓底到有支持 驚西咩

咁就真係最後一升

跌熔 豬死喇

其實UXY做咩突然爆升

TSM

aapl呢隻廢老股有咩好討論？

班賭仔做咩講Tsm

點解nndm 跌唔落

炒股唔炒市

可能機構都睇好搶緊?睇埋開市咩情況

我淨係知石仔大獲
歷史數據話我知wsb股冇好下場

點解AMD係裡面

盤前龍 盤中溶

級級上 健康龍

又要數剩返幾多

然後9月果種棍落

垃圾倉更新:

今次高追嘅新寵係SI
之前藍絲(沉默)巴打有篇文講過呢隻野係做咩:

FA/TA唔多講，又係想講下busniness sense揀股
呢隻野唔同MARA/MSTR，佢唔係靠crypto holding/mining賺錢
佢係做一個institutions大額fiat money與crypto之間交易時嘅platform

係加州淘金潮嘅期間，成個淘金潮當中賺得最多錢嘅唔係發現加州有黃金嗰個
數十萬計淘金嘅人當中，9成人都係輸錢收埸
賺得最多錢嘅係一個叫Samuel Brannan嘅商人
佢嘅business strategy係開便行店士多+不斷宣傳加州有金淘
另一個係淘金潮非常之成功猶太商人叫Levi Strauss
佢係淘金潮當中見到商機係發覺淘金工人嘅棉褲唔耐用，發明咗牛仔褲
壇生意亦成為淘金潮中成立嘅唯一運行至今嘅公司 (Ticker: LEVI, 亦即係Levi's)

我想講帶出嘅係
1. 人一多餅就分得少，無論本身個商機係咪真, 最終會太多人導致遲D來嘅/不能保持競爭嘅人會輸錢
無論生意定股票都一樣, 因為股票嘅本質就係生意, 情況就好似D人一窩蜂去做口罩生意結果冇肉食。
2. 想要賺到大錢，要諗深一層，唔好就咁跟去人多嘅地方，反而諗下呢班人有咩需要。

======================================
猶太人與中國人的不同經營之道
「如果不能做得更好，就做得不同」
第一個猶太人來到小鎮上開了個加油站，生意很旺。
第二個猶太人來了，發現加油站生意很不錯，想到加油站的客戶需要吃飯，所以投資開了個餐館。
第三個猶太人來了，想到來小鎮的人多了需要住宿，於是開了個飯店。
第四個猶太人又發現住店的人需要生活用品，於是開了超市。
第五個，第六個……來的人越來越多，吃飯住宿旅遊經商的人又需要加油，於是加油站、餐館、飯店、超市的生意相繼更旺了，逐步小鎮就成了一個經濟繁榮的小鎮，很多猶太人都富裕了。
第一個中國人來到小鎮上開了個加油站，生意很旺。
第二個中國人來了，發現第一個人投資的加油站生意真令人羨慕，趕緊開了第二個加油站。
第三個中國人又來了，看見前面2個同胞的加油站生意很好妒嫉得眼紅，火速開了第三個加油站。
第四，第五個同胞過來都是一樣，開加油站還打折促銷……最後惡性競爭，然後紛紛倒閉，小鎮又回到原點……

仲有+1%

我唔要再見到有BB

屌

酒減啲孖展先

點解咁講

69開始望 一直升到唔敢買

上左熱門

幅圖好靚

靚到唔敢買

仲要排咁前

仲以為暴巴唔想玩死神圖了
上個禮拜都直接睇淡

西蛇派軍糧
準備入伍

插下好 又有得加MOON

酒吖

我唔驚你的

Beyond 1.273%, there is little support for 10s until an opening gap from 1.431%-1.471% that was established in late-February. 1.50% also holds obvious significance, however a 25 bp selloff driven by a series of already known bearish factors is difficult to envision, leaving us to anticipate dip-buying will emerge long before the overhead opening gap with an eye on anything >1.30% as sufficient incentive for any demand not sated by last week’s auction of $41 bn 10s at 1.155%.

1.5%........ my commodity, energy & bank

$50

Geralt 中肯地評價TSLA

就黎嚇到要射了

算係另類Bitcoin / Crypto 投資?

how about aapl

NQ day low

至少一年吧

豬撚死 屌你老母

一跌少少D人去錯哂post

美匯急升

nndm no!

CL rebound....
crazy

出現了

tsm 突然急升 屌 好撚心痛
127 走左30張call 唔係宜家走向1／10財自之路

我都冇著

37蚊持貨

會唔會又盤中爆熔

月供lo

飛子隻fvrr

一日爛果一世爛果

升咁多都唔關我事, 個倉又自動hedge

vale

Vix 咁高做乜

amd好勁

CAT ATH

WFC 都上

藍絲巴，我哋隻si比小西發揚光大了

BB我屌你屎忽!!!!!

習慣了

垃圾靈車

fcel

VIX咁龍

RUBBISH ELON MASK

Monday holiday effect
+21% contango @ last friday

29蚊貨覺得自己好折墮

結局今日教主隻sft都係冇er

3指都好龍,今晚大犇CONFIRMED

又去錯post

買咗好多？

靈車又後波

$bdry + 20%
@暴巴

啲人要著底褲

CCIV

icln係咪已經唔使對佢有希望

都幾
唯有慢慢擺
今日紅色熄機先

tesla 轉燈 好波

TSLA又玩燈掣

升緊喎

Amd no

納指直接gap up 咁癲

Sens咁撚勁

NET 80 小注

我會帶領佢上35

回緊wor

我唔明點解今日咁多大單流出

ARKK

Tdoc

bull flag

U大量蟹貨出逃

隨時橫盤consol返半個月
好似plug咁

DNMR

崩盤日

又被石仔gel爆左個頭gel到個市跌

酒啊

我要酒啊

斬左uvxy就跌了dllm

比返d錢我
跌咩

VXX扯旗

Bb

Gel出事啦
係咪呢

Display card兄弟威到

咪

AMD係咩料
公司破產?

$8都唔值

明明尋日亞洲歐盤龍到仆街

YALA

但其實幾隻都坐緊profit

紅色的TESLA

PLTR 今日肯定收大陰觸

UVXY 其實唔係升得好多

NNDM會唔會有啲癲

有無人有古天樂gif
美股幾無聊.gif

盤前gel到宜家

又落800 屌

U 真係反向來..

暴巴轉身快

係
真係好撚廢 唔撚柒再買佢

MTLS升乜，我仲未上車

why

西爺概念今日

話左架啦

買咩

NET跌得仲慘撚過U

SP PLTR

諗住過咗散戶時間先加倉

uvxy + vxx call 未平啲call

Ev sector搞咩係咪升到夠 都要比人升下

d li變粉了

得200股有撚用

洗少日都唔得

車唔等人
準備開車

真係唔知咩事
ER beat estimate都可以咁

sens救全家

又棍

ONDS升熔

穿埋31.4

咁下次你買咩

DNMR咩事日日跌

高IV

靈車又jump

2u同埋tsm都hedge唔曬

唔跌點搵位增發

買一股uvxy都好 買完就唔會跌

TSLA穿800彈都唔彈下

想放哂啲PRLB轉DDD/MTLS

美國要搞晶片 可能因為咁炒起

小西巴出嚟面對

清倉呀

彈左啦上個禮拜

俾位你加倉

屌你老味aapl tsla
跌撚夠未呀

廢老股爆上2%

跌完嚕
升返哂

Papa都算啦，gay cook真係唔知想點

爛果幾時先生性
我張4月150 call

又話 aapl 會收 sens 皮

好多新名

CVLB

就嚟比契媽追過
屌arkk cls

gel

GOLD 垃圾
Silver 強幾多

廢老股jpm破頂

想put金波 r diu

今日都無力升, 星期五仲得掂......

日日跌

想問SCKT咩事？又賭錢？

TSLA係咪想700見

PINS SQ 救全家

跌左幾日

$wfc 最後上船機會

SOS

rubbish AMD

咩人先會提早行權

今晚睇未轉sector炒ev

最撚後悔就係入咗aapl無入tsm

XONE垃圾

TSLA 好廢

傢俬

Ikea

put爆你死傻石

成個禮拜都嚟

未又係800蚊附近

靠肉丸

一講完話垃圾就彈返上去

又咩事啊

傢俬爆發了

成交低到 冇人炒EV

上左jpm bac
Wfc有咩特別

ITM option,

ask bid spread "too large" to trade

兩隻都有，但gay cook 佔多啲

最殘係佢?

大船

IMAX 點睇

"cheap"

蘋果有新專利唔升 反而 sens 千升

酒呀

隻sens做咩事

隻qs

果果爆升？？？

自己偏偏感覺失敗

個垃圾市阻住我U返屋企

做慈善?

真 先Put為敬

izea

門巴respect

why always me

izea

無咩消息都係咁跌

放哂啲tsla坐藍都無咁嬲

有無人都買左Sckt 幾時lock profit好

我都係 長期留1股 看門口

隻西膠同AMD拖死個倉

屌你話著綠燈講爆升都算 都插撚到底仲爆乜鳩升

今日gel gel先
+3%

今個星期不動如山先呢個零星期啲操作柒到呢

SQ上280 ok?

呢度無人會教你幾錢take profit,自己錢自己決定

我蝕5k美 如果今日冇放 就係正30k美

毒莓🤕

arkk d call bid-ask 大到

Izea leap put 冇人同我對賭

比靈車拖累 完全跑唔贏契媽

果果日常
練下腰力姐

佢上900 破頂 就坐bidu

spce

數量交投仲好撚小

廢老冇力就縮返埋算啦

買又唔係唔買又唔係咁

同路

垃圾LI落地獄

無人講咁應該可以再坐下

契媽靈車唔夠一成
我四成

買下買下個倉而家有21隻股
望完就走
而家唔係唔想操作，係唔識操作

x2

哭喪區

qs又呃人
你老尾下次佢一抽升即刻放
理撚得你係咪突破

波巴

金波變鐵波

sens

好少可見波巴大船沉

新一年又要豬錢了

咁多隻EV得佢跌

轉燈了

lazr 試咗3次都企唔穩40

係邊度跌低邊度企返起身

我多你少少

小西概念股全線插水

U係咪要上返黎啦

支那股放完假都唔升
有蠱惑

SFT同STNE頂住個倉

$EUFN

euro finance +2.3%

$DB break

31.4都唔守 Li個莊搞咩

CQQQ好強勢

日日都負既

想問下eqix打算跌到幾時

就快drop to zero

死神圖失靈

DNN TSM綠油油
比廢老電威番晚

$DB靚底無入

牛牛玩嘢喎pltr far better estimate after adjustment

落完單 打機算

唔好GEL PLS...........

Russell 跌唔停

nndm 都頂唔順要落返去

不要迷信

5.18入咗IKEA 希望唔係接飛刀

今晚竟然係PLTR DIS 拉低個倉

想放棄dis

成個倉都好 GREEN

垃圾老鼠

堆大SAAS龍市

CRM 終於番家鄉

靈車玩燈

波巴走咗d call未

PLTR終於回歸番正常價錢

今晚做咩咁靜

我入咗750股@5.18
再跌我就溝

踩L實個brake 無放過腳

咁高J

變哂牆紙走唔走都算了

講起brake 下星期考車
巧京京

人總是不斷....

盤中溶

唉，貪心 38 唔放

ytd跌到同契媽一樣了

財自失敗

一定係set左跌做綠

SOL跌完未

唔上唔落，諗住第一注

市值300億先正常

NET同DDOG

小西膠回調?

好green

VERI

反手TQQQ果然無錯

DNMR無眼睇，斬

石仔明天又可以勝利巡遊

快d走 我保護你

個ETF倉其實好綠吓

今日earning 明日低位

重創

依排好似好少見摸頂巴

唉，希望隔幾日變返做炒ev

tesla

你唔係半導體股佔多既咩 應該今日升唔少既

軍師買咩重創？

傢俬開車
啱啱冇入貨嗰啲可以keep 住$5 入貨，遲少少拆股可以入返

拆股

無力喇大佬 比比油好wo

摸頂個倉無乜好操作 plug+maxr+ B B

羅素弱雞

50天線合埋眼入左net

契媽屌打月亮

拆股?

6723....

Pltr帶埋veri落地獄

ON99 清了 energy

消息人士：字節跳動正就抖音在紐約上市進行初步商談。

要買了

Veri 跌咁多

前排無野搞 佢都會上來吹下水 依排好少見

Trump:

星期四復番廠啦 帽事既

仲有AI
BIG DATA齊上齊落

VIX急升

我BB又死撚左

繼續埋伏 x

好彩開市走哂

咁多位我想問樣野
我用ib想訂即時報價 佢有分專業4.5usd同非專業125usd
我點樣可以揀4.5個個 我淨係搵到125個個

人來快D幫佢人工呼吸

唔係香港?

西膠又冇底

契媽G已成垃圾

是旦啦唔理啦
反正係升係跌都唔會賣
睇書好過

Sq

hk得pro

嘩屌26蚊PLTR好彩40蚊走咗2/3

因為無咩好做

教主一語道破天機

真

西膠跌到想斬
個倉就來紅了

好有書卷氣息

舊膠跌到幾多可以入

NET同PLTR 快啲跌多啲

都係交啲錢比契媽算

粒膠free fall

個倉十幾隻股
但今日得四五隻股跌已經搞到個倉負900石

大家認為veri有無機會40蚊，想溝

ARKG原來今年表現咁廢
想清佢倉入曬ARKW入過

報價都分pro /non-pro ?

即係得可以用牛牛睇價ib買

+1000變-2000
dllm pltr

veri咩料

oracle msft 已成condom

大夫快D救下我個仔呀

最多落到41即彈

睇市睇得多會大壓力不舉

W190

"運""商品"("開礦")+"大麻"

無

點做到

呢排做咗啲好濕鳩嘅操作 放置play算

ching識貨
利申:鳩揀

唔係

西sir etf 集體閪lum , 考驗信念時間

data要幾錢係睇你訂讀個同你填問卷果時你有冇申報自己係專業投資者
係專業投資者的話就會收貴D

ETF唔驚高Ｊ啦
好似係

好股唔怕擺

read whole post
IB 想要美股即時報價， 要揀邊個package？

商品龍市

AI

香港個market點同us

高位計跌左20%
建倉啦
陣間彈上去又dum春

半個鍾後轉燈

爬文先 thanks

market subscription 果頁右邊填番自己非專業, 就可以揀到 4.5

CSIQ PS ration =1
FSLR = 3
利申: 從未因為ps ratio買過股

埋伏了2個月
個世界原來仲有價值投資

紅緊

燈自己好啦，燈大家何必呢

跌唔落，渣ga

Robinhood alert said SFT earnings at close

都係覺得會走數多

撈左
二揀一

真
kw 勁好多

發生咩事係咁跌

closed

小西又呃人

TESLA 回返880 就想走

揀左邊隻

屌 放左FUFU就即升

我依家係咁, PC開TWS, 台頭擺部電話/ PAD

CRM同CAT入得太少

垃圾ai 貪佢iv高sp 坐艇

有冇option高手可以講我知write ng write covered call for SPCE

小西又害人蝕profit

SFT咩事，earning都咁神秘

TRUMP:

3d printing勁撚到

FRVV?

諗緊買唔買AAL好

小西風火輪ready

50就高

石仔gel頭 小西害人輸profit

小西又昆水，回水呀！十皮

SOS 痴撚線

我睇依到仲以為股災緊乜事

FYR

to the moon

是咪劇本,過幾日到呢隻風火輪

uranium

呢隻野上次睇果陣係3蚊，乜事

Sp咩位？ 我都有張135 都食左7成 諗緊平唔平

官方完全無聲無氣

轉左燈了

ETF之鬼

FUTU今晚180？

條友去左邊

Tsla

Remx 立即龍

唔係未試過

LIT

飛子夠買london了

+10%

Pick 點睇

想跟大佬搵食

165 佢17x個時sp

又係BTC 相關既股

佢依輪得天獨厚

Dnn如果再勁d我就好開心

仆街，西膠同veri同我倒米

FUTU真係痴晒線

今晚我最心痛嘅係GRVY
Earning 真係幾差
我發覺佢淨係靠RO一隻game無乜護城河
有d想減持了
輸咗一半profit

你都幾勇 比我依家接左佢算
我150果陣開135

真正global metal mining leader

BHP+RIO+VALE+Anglo American+Glencore

唔知點解仲持有bb呢隻垃圾

仲以為係veri

never sell good stock

Bb 三月 call 已成廢紙

美股老千股場，財自靠港女ipo

豬死了豬死了

跟住DXY走姐

GRVY細細個聽過
但只局限於細個玩過隻RO

short GLD, Long SLV
有無得諗

都係無，好脆弱
所以佢一定要成功
破釜沉舟㗎喇佢

ro其實都食緊老本

信我
每逢11:30 左右會彈一彈

肉桂卷

忘巴幾時再嚟ipo召集

ro老本食唔到好耐,手機ro都出好幾隻

點解arkg可以咁鳩

聽日就數錢啦

Veri護城河好似都無 不過夠平

明明兩兄弟

ro 仲邊有人玩架

我覺得除非有信心佢可以做到類似Mario或者Pokemon咁樣一個signature
淨係買周邊產品賣我下版權都有錢賺嘅
否則我買其他嘢好過

IPO點同分身鬥

想清

咁有信心抽中

隻機械人日日都大棍大棍上

黎緊係咪等京東

今次好似信錯左契媽
佢話最睇好g
結果買完 升少少就妹
反覆幾個月

忘巴次次都孖到穩中

頂頭槌？

淨係識不斷射個版權畀大陸驚廠出mobile game

邊忽兄弟
一隻係就嚟BTC過氣廢老
一隻係就算EV Solar都好需要嘅生產原材料

咁tesla回得靚唔靚

西蛇開台未?

佢話最睇好醫療基因板塊
無話arkg一定中

賣波利周邊應該會好打耳

早知將 Bb 轉做 Mvis

中共世界第一嘛
翻去買A股啦

arkk 160

tesla 破左線wo

Small cap 係咁㗎啦
有護城河嗰啲大cap我都有好多

今次要5400萬

今次48% 2條飛

歷史上第一次

信念

我重倉金銀號, 基本上兩隻都係同時升同時跌

無啦,佢根本無諗過改善ro既玩法,手機game出既玩法同10幾年前電腦版一樣,根本唔吸引,做唔到長壽game

S
Q

60天線抵扣價都上左黎，有機跌番落去wo

Q
Q

有無推得咁快

幾時彈返起

tsla妹左個半月 差唔多爆邊

發現無人gel台GG 以前一升推幾個po

點解我計到
last 1month
ARKG: +1.62%
ARKW: +19.7

ikea

爆向下

ON9, $DNN +35%%

GLD廢撚到, 澳洲巴落船未

想溝ctrm

有咩股 今晚入貨好
吉咗倉

成班新年流流講粗口

高J師

Bro, it takes time.

真係9炒

硬係覺得PLTR未跌完, 但又忍唔住加左注

sqqq

TSLA幾時死

爛果妹咗XXX 差唔多爆邊

想入DIS

點解炒通脹

Ctrm

台gg發力

URA +8.6%

NET

anyone join Rain's $hyln

有冇$X信念區 今日終於識彈小小

痛擊春袋中 放左9張 leap otm

我覺得遊戲熱潮一過咗啲廠就收皮
我覺得呢個cat 最撚好賺係啲kol
閪蛇睇吓隻engmf 勁到仆街
北美gaming kol 集團

AAPL

仆街，d細股收晒皮，se tsm arkk to the moon

xone

扯咁行點入

Join the uranium bubble

Mvis 入唔入好？

3.x B, 好似幾大隻
但的確係bottom

個倉死氣沉沉
Tesla DNMR PLTR

佢扯跌咗我個倉

年初一綠，年初四又紅番

400% 倉

Insider?

Post完就彈10%

好波

長持冇問題嘅巴打

做緊我軍師

有冇人一齊allin futu 250走係咪安全

環遊世界

炒完掉走左啦

佢一出片，股就爆升

升到cls

有無咁癲

sq

勁喎

D bank

10yr 30yr yield爆升

佢唔似係好pro既trader
好多都係升左一陣先出片講
但係多數都keep住升

pins好惡

Rule 1: 切勿高J

[member] 7 個投機uranium 的理由

small cap (a)

no earning (b)

drop >80% from pervious ATH (c)
=> dreaming to the moon
=> high price to dream ratio

KOL: Zerohedge + Michael Burry (d)

Commodity boost (e)

Dreaming: Government policy (f)

"Cheap" compare with other bubble / renewable / commodity @ Dec 2020 (g)

texas power outage (g)

切勿高J 得<10% 倉位[/quote]

豬死了

上年年尾放哂
妹太耐

豬緊千石

LI妹完未呀

Me 1%

31都穿埋

6.52入咗注

畫子宮咁淫賤

dnmr一野帶個倉落地獄

今年最後悔係放哂佢入arkk

ZOM 2.35
CTRM 1.52
點算突然暴跌

price to dream ratio

癲到 跟左都執6/7%

similar ~ 3D Print + 大麻

執12了

我都係7%買希望

屌女巴今日進度如何

西蛇講兩句定一定軍心先啦

tsla跌撚夠未 成個月無升過

今日盤前都叫828 宜家又去804

PK 了

呢一棍咩事

fcel大棍到

地拖巴你兒子怕咩

做乜瀨哂屎咁

等等先，唔好平倉住
我成倉PUT未走

又12點神秘力量

ESG (Environmental, Social and Governance)

澳巴call左

Small cap跌1%
三大準備轉燈 仲唔係九月果次調整

[/quote]

幫你加密返

我del左app了

要數下淨返幾錢

股災

當你以為係,咁姐係一陣又v彈,信唔信

真係屌佢老母

上個禮拜個倉冇升過又跌乜春

狗盛同契媽想隻U妹到幾時

美聯儲還在買買買
怕閪

好正常 早幾個月400蚊果時都係咁

Wbai 呢隻嘢幾有趣

仲正緊
唔怕

股災最好就係瞓覺 早抖

遲早狼來了就9月棍

想清一半prnt
xone感覺妖妖地

fake到無人以為9月棍先會閪爆

今晚好chok

俾番D錢我

TSM又嬴

今日收市個倉正數就夠

打機SH大法

比番侵侵我
戀童上場個倉無好過

你唔係以為xone咁爆上黎唔會抖下呀

暴絲放過我啦

Tsla好似又係時候？

豬翻晒上個星期d profit

[member]頭先盤前美元上+"全球"國債抽
有一啲味道/member]

日日都豬

屌 被契媽追上想收爐all in arkk了

8/100
好慢呢

放晒d金未

好有新年氣氛

無事了

邊條仆街盤前gel咁恆

黑妹一日升一日跌 呀婆都識玩

石仔

CRM覺醒!?

to the moon

高乜差寶寶教岀黎丫
今日未屌7你

想著返條褲了

夠鐘盤點蝕本貨

唔係石仔,TSM仲好硬
今個月都係澳仔功勞

如果而家開始慢慢一大手一大手咁儲BA會唔會蝕到變on9仔

TSLA準備七字頭

年青人應好好把握特價時段掃貨

BB救撚命呀

veri

9月果棍 350 我賣撚左

澳洲巴可以short翻嗎
謝謝🙏🏻

心急人上

又話電車係戀童概念

個倉就轉燈

跌？

中概股避險

可能支拿電車先係

就黎變精蟲喇屌你

又free fall

等跌夠50就買

佢唔係熊軍黎架咩

china joe 呀

增長股

想斬所有蘋果加小小bb
加哂落tesla ba
應該有成萬中鎂

+5000→+1700

應該得返我一個on99等蘋果再爆上多20蚊

佢今朝話入CALL

仆你個街又r波

880跌落黎都唔止啦

Gchi

好想止蝕蘋蘋

日日個倉得蘋果係紅色

犧牲call 兒一個，好過連郡陪葬

納囝你見我日日都俾人屌你仲加bb

蘋果妹到賣咗
你哋可以等佢爆升了

睇下tsla先

今日點解跌？

仲有我，年尾應該上到20蚊

可唔可以比傻淡啲PUT威返一次

假v再假v

好彩有sens頂住

you are not a 窿

我都想知

Dis

全部電車收哂皮

怕佢突然爆上
但傻都知無咩消息令佢上

BA唔同想賣哂蘋果

玩左3個月
橋水都清埋tsla

拎咗啲錢錢去封利是

連郡仲有幾多人有渣爛果
對爛果不離不棄既心真係respect

好友應當悔改

邊隻先
我小左上黎

潮退

堅定持有